阿妹帶咗個男朋友返嚟見家長

件事係上星期日，老母突然叫我返去食飯，原來阿妹帶咗個男朋友返嚟見家長，雖然個男ge毒毒地但都叫有齊眼耳口鼻，家庭背境合格，老母開頭都好滿意，有講有笑咁，個晚餐飯冇煮雞所以冇雞脾食

食到中段問到個男ge做邊行個陣，佢話銀行，老母面帶笑容，再問:
母 : 邊個銀行?
毒 : 大眾銀行
母 : 面色一沉，大眾？
阿妹即時加把口，都係大銀行嚟！
母 : 咁你做咩位?
毒 : 客戶經理 (好似係，佢越講越細聲)
母 : 係分行返工?
毒 : 唔係，主要係聯絡客戶
母 : 咁即係亂打電話個D仆街?
毒 : er..........
妹 : 媽.....

跟住全餐飯就好靜，我唯有開電視睇東張西望
cold call 狗

你吖媽啱喎

佢最憎cold call 狗
歸類為詐騙電話

伯友都係講事實

唉
都叫有女呀

毒撚cold call狗都有女
呢個世界公平咩

真係會擔心嗰女無前途

分分鐘轉頭叫阿媽比首期

一睇就知假
正常銀行cold call 狗一定係話自己返office, 唔洗落分行架
做d 咩？ 主要都係分派d 工作俾其他部門啦,自唔洗點做架